「香城online」短中長期目標討論

現階段有需要制定目標
要有共識做到咩目標
短期：達成宵禁成就
中期：達成區選收鳩建制皮
長期：五大訴求
有無人有其他目標 歡迎提出討論

Push

推